到底Bandai Namco呢間廠仲可以搞衰幾多個IP

啱啱先知原來上個月東京喰種出咗PS4 game，上Youtube睇下gameplay

嘩屌你老母同PS2 PSP年代無分別
啲模組材質差不特止，連啲對白都唔撚改下，1000-7呢句都唔知loop咗幾多次

呢隻game係第一隻進軍歐美嘅喰種game，但睇留言就知一眾鬼佬已經唔會再俾Bandai呢啲濕尻廠昆，個個喺度屌

平民呢條片講得好啱，啲日系廠根本就喺度不停咁消費緊自己啲IP，高達已經係一個好好嘅例子

呃傻仔

好心啲日系廠就反省下啦 點解人哋啲歐美game studio就做得咁好啲日廠就喺度每況愈下，十幾年前啲game真係好好玩，依家真係不知所謂

之前隻switch隻電車GO諗住可以買嚟重溫下童年回憶，但屌你老母原來係播片，大佬你remaster以前啲CG街景我都無咁嬲仲要收成600，真係省撚返

呢樣真，真係買唔撚落（本身漫畫已經爛尾動畫又崩

你又唔撚好開口埋口屌日廠捧歐美廠

Sekiro deathstranding 呢D日廠黎嫁

十幾年前隻Gundam Battle Universe真係良心之作，有成二百幾部UC機任用 仲要有惡搞extra mission

再睇返前年隻PS4 GVG，模組差不特止仲要出一堆DLC機，每隻收你50幾70蚊，本身隻game又唔係平

DS我會當佢係歐美game
上星期爆咗，好撚正

喺我眼中GVGNP係最後一隻高達game
沒有之後

BandaiNamco出game嘅能力真係超差

得嘅就當係歐美

係買Game角度 最可信日廠係老任
就算唔岩玩身邊都總有人岩玩 好易放出去
而且放二手個價都算硬
Zelda 2017年出個2手價仲有300

笨大....
記得上集gvg左無一星期
成街一手都平左百係道散貨
上星期psn賣緊14x
根本自己都知出垃圾 屌你老味

乜撚野ip呀大陸仔

佢出得 即係代表有錢賺有人買
唔好只係鬧bandai 買嗰班fans都有責任

地圖炮屌日系
講嚟講去都係高達，DS唔計當歐美

點撚樣當係歐美game WTF

Bandai都係專心出玩具算

乜撚野當佢係歐美game
係咪即係歐美廠出日式背景game又係會當佢係日本game

霸撚住成堆IP既垃圾公司

笨大最極品果隻New Gundam breaker好似出果個月已經跌到落99蚊

呢隻本身就唔係電車go系列

笨大PS PS2年代D 動漫GAME隻隻都咁垃圾GA LA.....
仲對佢有期待我先覺得出奇....................

今年game of the year,6隻入圍有4隻日廠
Sekiro: Shadows Die Twice – FromSoftware/Activision
Death Stranding – Kojima Productions/Sony Interactive Entertainment
Resident Evil 2 – Capcom
Super Smash Bros. Ultimate – Bandai Namco/Sora Ltd./Nintendo
唔好搵果幾間垃圾廠出黎講啦,講垃圾歐美廠都大撚把

ubisoft

玩嚟玩去都係嗰幾個系列咪無乜例子可以講
掉轉講我估佢J嘅歐美講嚟講去都係Rockstar同CD Projekt出，一係就出咗7/8年以上

Bandai垃圾都唔係第一日嘅事
但DS係日本公司出，你就當歐美game你都幾撚好野